平時鍾意食咩粉麵:P

我先 牛筋米多青

譚仔

牛腩粗
腩雜粗
牛腩撈粗

魚蛋粉

牛腩麪+潮州辣椒油

魚蛋河

我睇食咩配粉麵
食沙牛就公仔麵
食燒味就瀨
食雪菜就米粉
食越式就撈濛
食潮州就生麵
食車仔就油麵
食茄底就通
食麻辣就米線

牛腩河
雲吞河

不過越式我會揀金邊粉

睇落好齊 但竟然無河粉